我想做個實驗，歡迎入來吹水

si gam dik, ngo soeng tai haa gok wai baa daa suk m suk jyut yu zyun se. hei mong dai gaa m hou hai lei go post jong hon zi (zung man zi).

bat yu ngo dei gaan gu go zai?
yat jan baai dei jat geoi go ci, kei taa jat gong faan go go meng

diu nei, dou waa m hou jung lok

ngo sin
mung soeng yu ze cat hak jing jin hang coeng

nei jung nei go zek dou ok aa

ngo tai jor saam chi sin g nei gong meh

Lei li gui ngo wui gum da:

yut yun bai dai yut gui gor chi, kei ta yun gong faan gor go meng

diu nei lo mo zui lun jung ne d zi

daa co, zi
kei sat go man tai hai nei m suk tou zyun se hai tung ze
nei go geoi jap min "gor chi" go "gor" jau "r", daan hai "go meng" go "go" jau mou "r"
zung jau "bai dai" ming ming zau m tung wan, dan hai nei loeng go dou cyun zou "-ai"

lei di m hai zi, hai zyun se

cyun co hou do zi, zi deoi jat daa

mou yan gu

Ngo gok duk ngo m hai gei suk, dan hai ngo jo gung fo da jung mun dou hai yung google go yut yu ping yum da, yun wai ngo m sik da jung mun

what 7 you say

m gan jiu, daa duk do zau suk gaa laa.
daan hai le, google go jyut jyu syu jap faat gim jung zo gei zek m tung ge zyun se (aka ping jam) hai tung ge.
gin ji nei google haa, gaan ding jat zek lai jung.
lei san: ngo daa gan ge hai LSHK go tou

mou jan

中大字典網幫到你

ngo jau m hai m sik cyun